武漢女子2月在陽台敲鑼呼救，哀求政府救治病母，如今也加入了聲討《武漢日記》的行列

所有逃過武漢肺炎一劫的人，都成為了更加堅定的小粉紅。

2月份疫情最嚴重的時候，武漢有一位女子，因為自己母親雙肺全白、生命垂危也得不到醫治，於是在自家陽台敲鑼呼救。後來，在熱心網友的宣傳下，終於獲得政府「皇恩浩蕩」，「恩賜」一張床位給她母親。

這位女子後來乾脆將自己微博的名字改為「敲鑼的我」，粉絲數量可觀，成為了另類的網紅。
再後來，作家方方寫了一本《武漢日記》，紀錄疫情期間武漢人民的慘況，還翻譯成了英文在世界各地出版。此舉觸怒了小粉紅以及《環球時報》，中國人紛紛指責方方抹黑中國。而此書也提到了這位敲鑼呼救的女士。於是，網友紛紛向「敲鑼的我」詢問，到底她對方方的立場是怎麼樣的。
沈默了數天之後，「敲鑼的我」終於表態，自己堅決擁護小粉紅：
-「（方方）太噁心了。」
-「我就是個升斗小民，還要贍養父母，扶養子女，為生活奔波。請方方不要把我寫進你的作品裡，我不想出國。」

所以話，「國家昏亂有忠臣」，不過呢班「忠臣」其實都不過是奴隸。

～～～～～～～～～～～～～～～～

我們頻道出版的書：

幫手打tvb戰線 借一借位

［cctvb我屌你老母］去無良廣告商fb洗版

芝麻人真係無一個是蘑菇的

幫完你，仲要畀你話，死咗去算啦

不嬲都話佢地o係短時間內會o係共產黨統治既受害者
時間一過又會變番共產黨既支持者
佢地發生咩事都唔洗你可憐
因為佢地由始至終都會話香港抗爭者係暴徒

咁佢老母有冇死？

就係冇，所以現在講風涼話。

鐵拳打唔到

根本成件事都係共產黨害到佢地咁
但當你批評共產黨, 佢地立即會好似奴才咁護主, 咬番你轉頭
中國人既logic 係咁 ,
之前咪有張圖話中國人既苦難係佢地應得既, 其實係講得冇錯

佢屌就得嘅 你屌就錯嘅

佢母親冇死，所以就滿足了，也不管其他因為疫情而家破人亡的人。

"你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情 他們自身所承受的屈辱和苦難 多是他們應得的"

簡稱亡國奴

駁唔到

賤骨頭

沒有共產黨就沒有自己的命

所以根本唔應該幫佢地, 等佢地一家死晒先正確

支那人已經墮落到無可救藥，係邪惡集合體，無可能期待呢個民族可以自行修正走上正途

有腦有外交手腕同對生命有基本尊重嘅領導就有得救
有智慧嘅極權領導+順民係國家管治嘅完美答案
可惜嘅現實係當你極權在手就做乜都得
依家嗰個仲要一樣都唔中
(不過有冇得救香港都死
因為佢地舉國上下根本就敵視香港
要死就要攬住一齊死
如果有救之後就留錢留地不留人
傻藍先會信中國好香港好)

好明顯2日唔出聲幫小粉紅，公安上門拍門叫佢表態啦

作者都暗示自己比人拍門

無人推

一出世就冇咗對腳點會企得起身

係支那乜都亂玩AI嘅今日，仲有人會信一個2個大V物V？？